返工放工儲錢又唔用得

好撚dry呀
大家平時放左工會做d咩令自己開心下平衡一下心理

做運動

約人打波定自己跑步

我屈咗係心好耐，今日想係到講出嚟，希望我朋友可以見到。

我朋友同佢女朋友拍咗好幾年拖，前幾年結咗婚仲好快生咗個女，但係......

佢女朋友唔係靚女又無波，但平常都幾花枝招展下，成日以為自己鬼妹性格。早年佢地感情都上上落落，但應該無正式分開過，後來知佢女朋友係國際企業做，跟鬼佬老闆，係Facebook 我曾經見過佢同鬼佬去旅行嘅相，個一刻係朋友群中已經覺得唔對路，而佢嘅毫無顧忌令到我朋友依然相信佢。之後無耐，突然聽到佢地要結婚嘅消息，朋友間亦好登佢地開心，結婚之後佢太太有咗，大家都好開心，幾個月後BB女終於出世。第一次見到佢就完全覺得佢唔係純種嘅香港人。時間一年一年咁過，小朋友越來越大，根本就係一個切切實實嘅混血兒，我無問過我朋友點諗，但佢太太完全當無事，成日放小朋友嘅相全家福嘅相上facebook，完完全全係侮辱緊佢老公。雖然家事係你嘅，大家亦唔知你點諗，但有無諗過囡囡大個之後問你，點解自己唔似香港人，你可以點答？如果你已經知道，就唔好介意講比朋友知，因為我地都擔心你，如果你想知清楚，我會勸你早D去驗DNA，因為我知你嚟緊仲會做一個重大決定！

平時放工就自己做
放假就約人打波
平日太難就時間啦

你係咪打籃球，足球？
我中學打開乒乓球，人大左之後大家都冇再打，發覺籃球足球d波友好似易keep好多

扑野

係咪中學生你？

籃球 足球要咁多人好難約架
都係人少少玩下壁球,保齡球咋